local l = require "libs"

l.say("Литтл-пип, ты не думала о том, что Эквестрию тысячи лет защищала бессмертный аликорн. Она была лидером, правителем и справедливым судьёй. Ты спасла Эквестрию, но что будет потом? Кто возглавит пони? Кто будет решать проблемы? Кто защитит их?");

l.answer("Пони сами могут это сделать!","ponycando");
l.answer("Нет. Не Селестия гарант мира Эквестрии. Дружба - вот источник мира.","friendship");
